訓左幾日 想問點解會有清場

有不反對通知書都會係終點清場？
想問犯左咩法

做緊野，我都想知道

有狗扮人玩火 好似係

係，不過冇人理佢
之後就冇啦啦清

不反對通知書 13:00-16:00